我知道如何做其他事情，但我的天賦，我的熱情，上帝給我的是娛樂，讓人們感覺良好，通過上帝給我的東西來改變生活。 情景喜劇女王Tichina Arnold搞笑以避免捱打|Pallabi Munsi | 2020年9月10日|Ozy 
 它不會在說話前“思考”，因為這涉及到接受一個想法，並將單詞與表達這個想法的命題的組成部分相匹配。 歡迎來到下一層扯皮-第89期:陰暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鸚鵡螺 
 相反，我把時間花在喂孩子、逗孩子玩、遛狗、趕截止日期、開會和修理房子周圍的東西上。 我不害怕用這條補水帶跑步|Jakob Schiller | 2020年8月28日|戶外在線 
 本週精選的電影集將讓你在隔離期間娛樂一下，主要集中在女主角們身上——這是一群出色的演員，她們因在最近的lgbtq主題電影中的表現而獲得奧斯卡提名。 布萊恩·t·卡尼| 2020年8月20日|《華盛頓刀鋒 
 因此，隨著輕鬆和娛樂變得比以往任何時候都更受歡迎，許多消費者從現實中尋求一些解脫也就不足為奇了。 封鎖的教訓:用戶真正參與的四種內容類型|Edward Coram James | 2020年7月20日|搜索引擎觀察 
 這些都來自於適應娛樂需求的壓力嗎? 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 科斯比說:“娛樂人員仍然在娛樂，而人們仍然需要受到鞭打才能出去投票。” 當比爾·考斯比轟炸國會黑人議員團|Asawin Suebsaeng | 2014年12月2日|每日野獸 
 創作者羅德·瑟林(Rod Serling)被“不僅僅是娛樂，而且是啟迪”的需求所驅使。 一個厭戰的老兵是如何創造“模糊地帶”|Rich Goldstein | 2014年11月13日|每日野獸 
 “納卡林喜歡做飯，而我喜歡招待客人，”亞里夫說。 家常菜的愛彼迎|Itay Hod | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 很多家庭都來了，所以瓦格斯安排了一個小丑來娛樂孩子們。 美國增長最快的死亡假日來自墨西哥|邁克爾·舒爾森| 2014年11月1日|每日野獸 
 我們認為他們會對我們抱有好感，所以我們決定盡最大努力來博得他們的好感。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我腦子裡閃過一個念頭，我要用這把琴彈一首英國曲子招待國王和王后。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 大衛·阿登的鉅額財富使他能夠為這個年輕人制定宏偉的計劃。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 除了工作之外，她還要招待朋友，在鄧倫，有一半的姑娘都是她的朋友，或者曾經是她的朋友。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 當白人遊客住在這裡時，宿務國王盡其所能地招待他們。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德